原油損手爛腳 揮手區

All in uso 輸緊 , 大注未放 星期二等死

3%就鬼殺咁嘈，我屌你老母返屋企攞條賓周出來玩算啦

尋晚唔走

3％

新手未見過風浪?

直接trade 期油可以用邊間行？

樓豬以後做定期啦，包贏

唔係話影響唔大咩，唔識，等高手答

用支那牛 你死啦

呢頁係點㩒出嚟㗎

3%叫損手爛腳
30%先算啦